日日都千跌 有冇人已經冇感覺

利申 唔敢睇自己輸幾多錢

技術性調整 唔洗怕

我日日都睇 財經台
係到聞者流淚 聽者心孫

利申有100股 7500

跌到咁殘先止蝕
隨時發彈
算啦
當筆錢冇左
一年後再算

成一百股咁多 約咗經紀睇樓未

我等緊 入貨 都無托個上去

笑撚到仆街 串撚到

已經止唔到蝕了
同埋唔敢撈底
有預感破底再破底

大家咁話，唔敢入去睇個account, 直頭想死

app都廢能事開

一日跌7%，日日走去睇自己蝕幾多會好大壓力所以當自己冇買過，唔去睇